直認同醫生男友分手 陳嘉倩同凸肚男了解中

直認同醫生男友分手 陳嘉倩同凸肚男了解中

陳嘉倩喺離開無綫之後，第一次去拍廣告，仲做埋代言人，喺廣告入面有好多唔同嘅造型，有個運動造型同埋主播嘅造型。陳嘉倩就話拍廣告同做主播好唔同，一日要拍十幾個鐘，都係個新嘗試，不過佢就覺得唔係好辛苦，都拍得好順，講到收入係咪好過做主播，佢就話：「咁冇得比嘅。」問到會唔會都想做幕前拍下電視劇咁，陳嘉倩就話自己係讀緊書，如果有時間的話都唔會抗拒，不過暫時就冇人搵佢。

早前陳嘉倩就被影到同一個凸肚男人一齊拍拖，但外界有傳呢位凸肚男有個女友、而陳嘉倩本身就有一個醫生男友，今日講到佢嘅感情生活多姿多彩，佢就話：「從來都冇話多姿多彩，上次影到嗰位係發展中、了解中。」至於係唔係有另一位男友，佢就話：「其實係之前嘅事，都已經分咗手，我都唔知點解會有啲咁嘅傳聞，不過每個人都有以前嘅事。」
又講到凸肚男友本身有位女友，陳嘉倩就話：「 唔會有啦，我哋了解中，都係正式交往。」又有網民指陳嘉倩收兵，佢就話：「我冇睇到喎，從來都冇話諗過，冇當過人係兵，正常交朋友。」

臭雞

why?

ABCDEF

揀個又老又冇錢
咩taste

雞

對腳

係咪肥咗? 對脾咁粗壯擔上山可以食三日

啱呀 ! 上屋企了解下大家

晚晚比人中出三十連發 然後食避孕丸唔肥就假

有錢都係大撚哂架啦

G!!!

拍拖分手識過第二個都唔比 連登憤青

個死肥佬肯定晚晚中出

俾你係個死肥佬你都會

咩老同窮都係其次
以條友之前係蘋果fb comment度俾人爆過料
坐過監上埋新聞渦
最大問題係要帶眼識人就真

link please

問題係條友冇錢喎

啲肉好鬆

照妖鏡

佢身材好似又返返去港台年代咁

連登仔屌開排骨？